不如試下唔好叫放人，叫救人!

唔通真係會放?